尋日巴西失第二球邊個要負最大責任

尋日巴西失第二球邊個要負最大責任
迪布尼右面冇人mark

美斯

尼馬
如果當時尼馬可以一口氣跑到球證前面碌地，比利時呢次進攻根本無效

美斯，如果佢有狂拍手，巴西晨早贏咗

費拿癲奴 行行企企
封又唔封 可以foul 停又唔foul停

無啦啦做乜要搵人負責任
純粹係比利時打呢個防守反擊打得好

馬些路啦， 平時啲陰招竟然唔出

認同，由lkk係中場任推